喺沙灘著T恤牛仔褲游水得唔得

會唔會好似泳池咁有規定
如果著T恤牛仔褲 或 連身裙游水
會唔會畀救生員叫上水

牛仔褲濕水重到仆街

認真問

34 你搞乜

如果當練腳力

話係條似牛仔褲既泳褲咪得

想知道
或者10人一齊游 9人帶頸帶 一人拉住一個

即係有指定dress code?

收皮啦又想上位

其實應該得
d強國大媽著到咸蛋超人咁都冇人屌啦

點解要上位

嚇親喇 以前見到啲面堅尼唔知咩事

人形蜈蚣

0 好嘔心